發現今日成堆人排要食千両

話我知只係想食埋d “Coupon”

黨鐡咩知乜9積分都好多人排 係乜黎

一年一次萬聖節有咩所謂

好耐之前食過一次
啲魚生仲衰撚過以前元氣 唔明點解咁多人食